時下 年青人成日都要去旅行 係唔係多數窮撚本質？！？！

細細個阿爸阿媽冇錢帶佢地去旅行 住間爛鬼公屋
大過左就要年年去 機票平

反而中產 有錢仔手 細細過就成日去
到大過左去都係有原因 公幹做生意之類
但又唔會咁高調成Q日post相曬命